{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058894",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 명품 DRIVE IN 무인호텔J"
    },
    "text": "1. 未成年者はホテルの利用が制限されます。 身分証明書を持参しない場合、入室が制限され、払い戻しはできません。 2. チェックインの際、管理室で身分証明書をご確認いたしますので、ご了承ください。 3. 未成年者や男女同室での宿泊が発覚した場合、退室措置となり、払い戻しはできません。 4. ホテルの器物破損や盗難時に損害賠償が請求されることがあります。 5. チェックイン前には必ず管理事務所に連絡してください。 （041-578-5959）6. ご希望の客室デザインがございましたら、予めご連絡いただければお手伝いいたします。 ただし、金曜日と土曜日は客室がランダムに指定されます。 7. 2人以上は絶対に男女同室での宿泊を禁止します。 男女同室での宿泊が発覚した場合、退室措置となり、払い戻しはできません。 8. 電子レンジの使用をご希望の場合は、管理室までご連絡ください。 お料理を温めてご提供いたします。 - ドライブイン名品無人ホテル。 - ドライブイン無人テルは客室別に専用駐車が可能です。 - ピックアップトラックの駐車も可能で、完璧なプライバシーを提供します。 - 客室はチェックインの際に割り当てられ、実際の画像とは異なる場合があります。 - チェックインの前に電話でご連絡いただければ客室を割り当てます。 - セスコ(CESCO)の定期防疫と全客室に設置された空間抗菌器で衛生管理を徹底しています。 - スタイラーとテレビ 75 インチの大型ブラウン管が設置されています。 - 客室内には最高級マットレスと空気清浄機が設置されています。 - オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。 - 温かい暖房システムを客室内で直接調節できます。 - 客室内にはバスタブと高級ヘアドライヤー、ヘアアイロンの一体型が完備されています。 - 完璧な防音窓と人間工学的な高級ウォッシュレットも設置されています。 - ペット同伴の入室はできません。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、未成年者はホテルの利用が制限されます。身分証明書を持参しない場合、入室が制限され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際、管理室で身分証明書をご確認いたしますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者や男女同室での宿泊は禁止されており、発覚した場合は退室措置となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの器物破損や盗難についてはどうなりますか？",
            "answer": "ホテルの器物破損や盗難時には損害賠償が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン前には必ず管理事務所に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "客室デザインの希望は叶いますか？",
            "answer": "はい、ご希望の客室デザインがございましたら、予めご連絡いただければお手伝いいたします。ただし、金曜日と土曜日は客室がランダムに指定されます。"
        },
        {
            "question": "2人以上での男女同室宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、2人以上の宿泊者は絶対に男女同室での宿泊を禁止します。男女同室での宿泊が発覚した場合、退室措置となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "電子レンジの使用はできますか？",
            "answer": "電子レンジの使用をご希望の場合は、管理室までご連絡ください。お料理を温めてご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "ドライブイン名品無人ホテルではどんなサービスがありますか？",
            "answer": "ドライブイン名品無人ホテルでは客室別に専用駐車が可能です。また、ピックアップトラックの駐車も可能で、完璧なプライバシーを提供します。"
        },
        {
            "question": "客室はいつ決まりますか？",
            "answer": "客室はチェックインの際に割り当てられ、実際の画像とは異なる場合があります。チェックインの前に電話でご連絡いただければ客室を割り当てます。"
        },
        {
            "question": "衛生管理について教えてください。",
            "answer": "セスコ(CESCO)の定期防疫と全客室に設置された空間抗菌器で衛生管理を徹底しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室にはスタイラーとテレビ 75 インチの大型ブラウン管が設置されています。また、最高級マットレスと空気清浄機、バスタブと高級ヘアドライヤー、ヘアアイロンの一体型、完璧な防音窓と人間工学的な高級ウォッシュレットも設置されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の入室はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 613,
        "QA": 684
    }
}